En Pempanie, les maillots et les ballons s'achètent en \og pempas\fg.
\par 1 ballon et 1 maillot coûtent 500 pempas.
\par 3 ballons et 2 maillots coûtent 1\,200 pempas.
Combien de pempas coûte un ballon ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 100
  \item 200
  \item 300
  \item 400
  \item 500
  \end{enumerate}
\end{multicols}